仆佢個街諗住唔洗諗交通就搭的士啦， 比個司機兜路仲要去錯地方

我開住google map 見到佢大兜， 佢話呢到好架sip 係要咁樣行， 我屌你老味呀

落錯位仲搞到我行返半個鐘

報警啦on9

報得架咩